朋友話我骨子裏係MK妹 (;´༎ຶД༎ຶ`)͞˭̳̳̳˭̳̳̳ˍ̿̿ˍ̿

小妹不嬲都好鍾意用文將感受呈現出來
有feel嗰陣 本日記會寫好多字 停唔到落嚟

我周不時都喺感情台同音樂台介紹歌寫文

我啲朋友睇完我連登啲文、ig caption、fb post話覺得尷尬癌發作 仲話我文筆寫得好差
寫到好MK 求我咪撚再寫

豈有此理 搞到我自信大跌
我個樣可愛但我骨子裏係MK妹呀吹呀！！！(;´༎ຶД༎ຶ`)͞˭̳̳̳˭̳̳̳ˍ̿̿ˍ̿

只能怪我做人太多感情要寫落嚟🚬

唉

屌你老母

你唉乜春啊

我都知我老母好吸引

亂屈人同佢示愛果D 150都冇既自信黑肥柒豬西

more

你貼多d佢d相狙擊佢，佢就會屈你同佢求愛失敗，以為成個連登都係不服來電果dBB前BB後既狗公

你照下你個西樣先屈人啦仲話自己天生邊忽可愛但手生得似男人

Ok 想屌

又係你

我都想屌你

—>—>

下咩又係我

想奶你塊ipad

點解係我iPad

咩又係我？

周圍都見到你

唔比？痴痴地

唔係呀

男人老狗